老豆叫我飛朴世路個頭

佢都癲癲地

湯11個頭？

啲女俾你溝哂啦

不過你冇秀娥同以瑞